tsla：收到銀行通知現金收購tsla股票

The listed Co TSLA has announced Cash Offer event. Instruction submission cut-off time ...

你邊到見到

銀行send sms及email通知

圖？

回購？

咩意思

Tsla玩share repurchase

你間銀行沽空Tsla要問你買？

無街貨咩？

回購作用:
1.防止國內外其他公司的兼併與收購
2. 振興股價
回購對股價有支持作用呢點係肯定既，簡單舉個例子，市場對A公司冇信心，不斷拋售A公司股票，咁股價就當然不斷向下。係呢個時候A公司宣佈進行回購，就等於落左一個大買盤係到，咁當投資者拋售既股票都被消化曬之後，股價都會企穩番。另外，當投資者知道公司有回購動，呁意味著股價會出現支持位，咁有啲想止蝕.準備止蝕既投資者宦會停一停。
汁:

fm 支牛
花旗銀行：上市公司 TSLA 公佈了現金收購 事項。指示提交截止日期為 14 Oct, 2020(17.00.00 (香港時間))。 請登入Citi 網上理財或Citi Mobile流動理財>財富管理>股票服務>股東履行權責提交指示。受條款約束。

早排先配股 依家又收番？

$420鑽石底

420? 派錢?

ELON MUSK 又HI大麻
420 以後係大麻底

高位配完
低位收番

500 再配

OPTION 到期渣麻

早排配完股跟手回購??

唔係個個有？

14/10 星期3

齊齊做雞

8你用家路過想問8仔係咪無得apply黎樣野

420

4月果陣citibank 又係好似出過依個offer, 不過係BA 唔係TSLA

睇黎星期一開盤直接$420

妖撚到仆街

好鬼 點會用高過市場價買

信 麵麵 得永生

無source?

the offer price will be reduced by the amount of cash dividends or distribution declared by the company

Terms咁寫

點止值$420 過多幾年$4200啦

Cash offer不嬲都係咁玩

420c

低過你點會賣俾佢？

唔高過市價，我點解唔係市場賣

elon吸左大麻

點解得香港最快有消息 其他地方好似未揾到着

10月14 effective
有啲似option ?

用420買，即係睇好唔止420啦

應該係 大人想大手買. 搵CITIBANK 幫手收
5月 BA 都係咁, 現價 $15X, CITI 收價 $180

結果 BA 8/6 $ 230

似有人對沖option多啲
次次都中 冇窮人啦

樓上
高過市價 咁點解唔係市場買

點解我冇

即係點
之後會升？

其實對於一間公司嚟講，點解要care股價？一億一股同一蚊一股對公司嚟講應該完全無分別？

Now lei?

370 心郁郁

下年又上返5百幾

到間公司配股抽水既時候, 股價高咪可以抽多啲水囉

咁你部iphone值1000蚊同值一蚊有冇分別

on9 同造市有咩分別 ?

配完又回購 舞高弄低咁都得 ? 奶共大撚哂 ?

報警拉佢啦

毒品調查科

420蚊升都升到 賣佢都on9

一開市夾上500 等佢谷買

咪撚買啊你

其他地方好似唔見有消息

點解唔好似誠哥長實咁回講股份，係市場$350-$407買，要14/10先$420回購？？

除非佢自己short call 咗$420以上。要預備$420買貨交俾人？？

search唔到相關資料喎
不如樓主你post全文or圖啦

citi戶口有tsla 先收到

咁即係唔係全世界野，無事發生

想一次過大手買入 係市場買只會愈買推得愈高
想鎖死420個價？

你以為收貨嘅人係散戶買50股100股？

咁大lot貨係市場買會掃到好高， 大馬沙俾得呢個價點會蝕底俾你？ 姐係話佢計過數呢批貨如果係市場買，買返嚟嘅平均價會好大機會高過$420

不嬲現金回購都係咁玩。

一股不放，夾到600，夾死馬斯克

面面多謝你🙏🏻🙏🏻370 上左車

PONOS LLC.

唔係馬克斯

AAPL之前我都收過
搵傻仔笨

呢啲open offer tender offer 就係為左唔影響太大market price 前提下大量入貨

有人鋪路儲貨for S&P ?

大户420usd入手500萬股，總值21億美金

財技 唔好中計

應該唔只 仲有其他銀行投行

呢間野唔係第一次

點解讀
即係拆完係時間收返
上升

根本擺兩年點都過 500 蚊一股

你係咪覺得自己好醒

420係頂

笑撚仆街
真係好鬼
陰謀師

食得50蚊咁少

造市造到咁

即係10月14先比錢你??
屌你14號都過420啦
咪撚賣比佢 等佢地自己係市場買 幫手推高個價仲好

星期一一定上420

可以$500沽空500萬股，而家set $420買保險

唔高過市價揾鬼賣？

不如我用三百蚊同你買

沽得 420頂

yup 100%

大淡友想低位平倉

之前都收過AT&T

係咪多多都收先？ 即時係市場買爆， 再賣返畀佢， 點睇？

知唔知咩係cash offer

值得注意的是，Ponos在其要約條款中規定，要約到期前最後一個交易日AT&T在紐約證券交易所的收盤價必須超過36美元，除非Ponos放棄這一條件，否則出價的AT＆T股東將獲得低於市場的價格。

今次420買tsla應該都有呢個條件

你做咗傻仔，呢單野一定係佢賺

低過市場邊個賣

高過點解要賣比佢

3月4同ba 咪試過
但其實好多細節
自己睇清楚

係咪可以hold住唔賣
我48x入左貨

TSLA問題一律止蝕

應該係沽完集資買返

集資

講錯、沽完買返⋯ 可能驚抽升

點解？賣係傻仔？

個價咁貼, set mkt price 鳩價都賣到佢個價, 洗鬼益佢咩

我估係淡友想搵位平倉咋

點解唔市價買

咁樣嘅話我set limit 420唔好

個陣ba好似係180收大家個陣話on9 然後你再睇下ba家下個價

有100%？咁我按埋層樓去買

唔通佢220放左又同你講咩

按la

又可以gogogo再配

條友on9
不如按樓借財仔即買即放再loop

毒品調查科做野未

Ba15x果陣出左180offer
後尾妹左好耐150-160
約莫一個月到有疫苗消息一個禮拜升穿200，跟住落返180左右妹，再接力升上230

咁今次睇怕都係可以不問價掃左先

如果做下功課都費事，真係唔好炒股票

你地知唔知 ponos做開咩架？公佢贏，字你輸架

lm

14/10 市價平過$420有權唔買?

係個次BA 有OFFER 話平過就唔會行權

我出$421

佢好似玩過好多間公司

你仲撚鬼

即係似call option，10月14日call 420係20美金1股，佢宜家唔駛錢買

即係佢玩晒

咁on9嘅
係咪襯個市閪閪地 摶啲人想搵位止蝕 見到420（仲高過星期五收市價）狗衝出貨

好易理解就係佢收既貨量會大幅影響市場個價
所以佢要場外搞

佢收唔夠貨係咪會比人夾爆春袋

咁LC$420咪得囉！
想出貨我SC $420 唔好？有權權金喎

你老豆老母喺晒地獄就鬼快啲死返落去幫佢地執骨啦傻鳩

Agger

支牛冇相關消息既

得citibank先有

Pre-market已經422! 低過市場價。

賣左比間老千機構未

其實佢做乜鳩
呃人睇唔到條款俾咗佢？

高過市價邊個會理佢

市價高過佢個價至啱

有冇巴打俾人呃左貨

高過420同你收
低過420唔收
真係冚家鏟

依家已經過左420